【人幣貶值】中國人搶購美元基金！ 開售60秒賣晒

2016年12月19日

人民幣持續貶值，《彭博》報道，市民急切希望將手頭的人民幣兌換成其他貨幣，並搶購中國的美元投資產品，招商銀行上周在上海發售的一款年利率2.37%的美元理財產品，短短60秒內即告售罄！

有分行經理稱，在網上根本買不到，因為不到一分鐘就賣完了，建議客戶要提前一天預訂。

報道指，目前最受青睞的貨幣包括美元、澳元和港元，市民可持對沖人民幣貶值，又不必將資金轉移到境外去尋求收益，故內地美元基金等產品發行數量日增，同時快速售罄。

美國上周加息後，令市場對來年加息前景展望更激進，推助美元加速上漲，有大中華區經濟學家估計，如果不出台新的管控措施，未來一季中國家庭的外滙購買規模或成長一倍，達到每月150億美元。

買幾多都死，佢唔係俾返美金你/唔一次過俾返你，手上都仍然係冥幣

人民幣貶值不代表崩潰，過幾年風頭完左自然就換返人民幣。除非中共倒台人民幣就冇人認賬姐

強制結𣾀

理財產品

用人民幣買，到時咪又係用人民幣結算，啲大陸狗唔係以為有美金收啊

中國人民為人民幣負升值喝采 fatc